［有圖］要屎味嘅綿花糖定係綿花糖嘅屎？

我嗰fd整嘅綿花糖

呢招叫咩？

我屌你老母自己食飽佢啦

好嘔心

屌 呢舊根本係屎味嘅屎

黑魔法

請狗食

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

根本就係屎

你個friend好陰毒，搵咁多舊綿花糖黎cover其中一舊真屎